{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055112",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4367&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 탐"
    },
    "text": "宿の紹介:無限大室は最大利用時間が8時間に制限されています。 入室時間は0時以前から可能で、締め切り時間は22時です。 客室数が限られているため、先着順で無限大室をお受けしております。 この点ご了承ください。 現在は早めの入室およびクーポンイベントが行われており、クーポンは現金とカード決済の際に両方支給されます。 平日の宿泊はチェックイン時間が5時から翌日の退室時間が5時までで、金曜日の宿泊はチェックイン時間が5時から翌日の退室時間が3時までです。 口座振替で決済が可能で、国民銀行のキム·ヨン口座に入金後、ご連絡ください。 車両は1部屋あたりの公共交通機関で移動する場合、8号線のスジン駅かモラン駅をご利用ください。 駐車場は客室駐車機能があるので、大体駐車に難しくありません。 駐車場は正門側に入るとバレットサービスが提供され、計20台の駐車スペースがあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "無限大室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "無限大室の利用時間は0時以前から22時までです。"
        },
        {
            "question": "無限大室の利用時間は何時間までですか？",
            "answer": "無限大室の最大利用時間は8時間までです。"
        },
        {
            "question": "無限大室の入室時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "無限大室の入室時間は0時以前から可能です。"
        },
        {
            "question": "無限大室の締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "無限大室の締め切り時間は22時です。"
        },
        {
            "question": "無限大室の予約は先着順ですか？",
            "answer": "はい、無限大室の予約は先着順です。"
        },
        {
            "question": "無限大室の利用に制限はありますか？",
            "answer": "無限大室の利用には8時間までの制限があります。"
        },
        {
            "question": "無限大室のクーポンイベントは何ですか？",
            "answer": "無限大室のクーポンイベントでは、現金とカード決済の際に両方のクーポンが支給されます。"
        },
        {
            "question": "無限大室のチェックイン時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "平日の宿泊ではチェックイン時間は5時から翌日の退室時間は5時までです。金曜日の宿泊ではチェックイン時間は5時から翌日の退室時間は3時までです。"
        },
        {
            "question": "無限大室の支払い方法は何種類ありますか？",
            "answer": "無限大室では口座振替での支払いも可能です。国民銀行のキム·ヨン口座に入金後、ご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "無限大室へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "無限大室へのアクセス方法としては、公共交通機関を利用する場合は8号線のスジン駅かモラン駅をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無限大室には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、無限大室には客室駐車機能がありますので、駐車は大体難しくありません。駐車場は正門側に入るとバレットサービスが提供され、計20台の駐車スペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 457
    }
}